{
    "ANESTHESIE-REA_Guide-SFAR-Valeurs-utilis%C3%A9es-dans-les-documents_CDA_20210607.xlsx": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "ANEST \u2013 Anesth\u00e9sie R\u00e9animation",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-anesthesie-reanimation",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "07/06/2021",
        "etag": "\"508d-5c43c80603b49\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "20621",
        "status": "stable",
        "title": "ANESTHESIE REA - Guide SFAR Valeurs utilise\u0301es dans les documents CDA - 07/06/2021",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANESTHESIE-REA_Guide-SFAR-Valeurs-utilis%C3%A9es-dans-les-documents_CDA_20210607.xlsx",
        "version": "2021.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-DLU_SFD_V2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "DLU - Dossier de liaison d'urgence",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-dlu-dossier-de-liaison-durgence",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "19/02/2021",
        "etag": "\"2c22c0-5bbb15e1e9347\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2892480",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles DLU V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-DLU_SFD_V2021.01.pdf",
        "version": "v2021.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-DLU_V2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "DLU - Dossier de liaison d'urgence",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-dlu-dossier-de-liaison-durgence",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "19/02/2021",
        "etag": "\"57a221-5bbb1606ec4cd\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "5743137",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques DLU-DLU V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-DLU_V2021.01.pdf",
        "version": "v2021.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-FLUDR_V2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "DLU - Dossier de liaison d'urgence",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-dlu-dossier-de-liaison-durgence",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "19/02/2021",
        "etag": "\"43e8d9-5bbb163a69724\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "4450521",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques DLU-FLUDR V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-FLUDR_V2021.01.pdf",
        "version": "v2021.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-FLUDT_V2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "DLU - Dossier de liaison d'urgence",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-dlu-dossier-de-liaison-durgence",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "19/02/2021",
        "etag": "\"3a8e58-5bbb1621544ce\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3837528",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques DLU-FLUDT V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-DLU_STD_DLU-FLUDT_V2021.01.pdf",
        "version": "v2021.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-ILD_SFD_V2020.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "IDL - Informations de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-idl-informations-de-liaison",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "04/05/2020",
        "etag": "\"1c85e-5a4d36fd6120a\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "116830",
        "status": "stable",
        "title": "Volet IDL - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-ILD_SFD_V2020.01.pdf",
        "version": "2020.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-ILD_STD_LDL-EES_V2020.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "IDL - Informations de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-idl-informations-de-liaison",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "04/05/2020",
        "etag": "\"13dc01-5a4d3777539f7\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1301505",
        "status": "stable",
        "title": "Volet IDL - Sp\u00e9cifications techniques LDL-EES",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-ILD_STD_LDL-EES_V2020.01.pdf",
        "version": "2020.01"
    },
    "ANS_CI-SIS_Volet-ILD_STD_LDL-SES_V2020.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "IDL - Informations de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-idl-informations-de-liaison",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "04/05/2020",
        "etag": "\"1e2f31-5a4d3748768df\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1978161",
        "status": "stable",
        "title": "Volet IDL - Sp\u00e9cifications techniques LDL-SES",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CI-SIS_Volet-ILD_STD_LDL-SES_V2020.01.pdf",
        "version": "2020.01"
    },
    "ANS_CISIS-TEC_ANNEXE-INS_1.2_0_0_0.pdf": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Prise en Charge de l'INS dans les volets du CI-SIS",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-prise-en-charge-de-lins-dans-les-volets-du-ci-sis",
        "chapter": "Commun",
        "date": "F\u00e9vrier 2021",
        "etag": "\"16bb58-5bde3afde4429\"",
        "family": "Commun",
        "size": "1489752",
        "status": "stable",
        "title": "Prise en charge de l\u2019identifiant national de sant\u00e9 (INS) dans les standards d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 et les volets du CI-SIS",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_CISIS-TEC_ANNEXE-INS_1.2_0_0_0.pdf",
        "version": "1.2"
    },
    "ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Vocabulaire et jeux de valeurs",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-vocabulaire-et-jeux-de-valeurs",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "10/09/2021",
        "etag": "\"a5483-5cba74957ae09\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "676995",
        "status": "stable",
        "title": "Jeux de valeurs pour les volets m\u00e9tiersCI-SIS - Contenus - Vocabulaires et jeux de valeurs",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ANS_Contenu_JDV_v1.81.xlsx",
        "version": "1.81"
    },
    "CI-SIS_ANX_LIENS-CDA-METADONNEES-XDS_V1.5_0.pdf": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Lien entre l'en-t\u00eate CDA et les m\u00e9tadonn\u00e9es XDS",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-lien-entre-len-tete-cda-et-les-metadonnees-xds",
        "chapter": "Service",
        "date": "05/11/2020",
        "etag": "\"8a8d4-5b477ac8cbe26\"",
        "family": "Service",
        "size": "567508",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS_ANX_LIENS-CDA-METADONNEES-XDS_V1.5.pdfANNEXE LIENS EN-T\u00caTE CDA M\u00c9TADONN\u00c9ES XDS",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_ANX_LIENS-CDA-METADONNEES-XDS_V1.5_0.pdf",
        "version": "1.5"
    },
    "CI-SIS_CONTENU_VOLET-CSE_V2021.01_20210702.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CSE - Certificats de Sant\u00e9 de l'Enfant",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cse-certificats-de-sante-de-lenfant",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "02/07/2021",
        "etag": "\"4bcfa7-5c62392cdc573\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "4968359",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Certificats de Sant\u00e9 de l'EnfantR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Contenus - Volet Certificats de Sant\u00e9 de l'Enfant (CSE)",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_CONTENU_VOLET-CSE_V2021.01_20210702.pdf",
        "version": "V2021.01"
    },
    "CI-SIS_CONTENU_VOLET-MODELES-CONTENUS-CDA_V2.5_20210831.pdf": {
        "category": "Volet de r\u00e9f\u00e9rence",
        "category_title": "Mod\u00e8les de contenus CDA",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-de-reference-modeles-de-contenus-cda",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "31/08/2021",
        "etag": "\"953f32-5cadc23d4d6a9\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "9781042",
        "status": "stable",
        "title": "Mod\u00e8les de contenus CDA",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_CONTENU_VOLET-MODELES-CONTENUS-CDA_V2.5_20210831.pdf",
        "version": "2.5"
    },
    "CI-SIS_CONTENU_VOLET-STRUCTURATION-MINIMALE_V1.8.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Structuration minimale de Documents de sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-structuration-minimale-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Commun",
        "date": "10/02/2021",
        "etag": "\"498ea9-5bd536ec42de7\"",
        "family": "Commun",
        "size": "4820649",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Structuration minimale de Documents de Sant\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_CONTENU_VOLET-STRUCTURATION-MINIMALE_V1.8.pdf",
        "version": "1.8"
    },
    "CI-SIS_ETUDE_METIER_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-acces-aux-recommandations-vaccinales",
        "chapter": "Service",
        "date": "14/03/2019",
        "etag": "\"11deed-5840f7f21b444\"",
        "family": "Service",
        "size": "1171181",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales \u00e9tude m\u00e9tierCI-SIS - \u00c9tude m\u00e9tier \u2013 Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales V0.1",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_ETUDE_METIER_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CI-SIS_ETUDE_NORMES_STANDARDS_GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-dagenda-partage",
        "chapter": "Service",
        "date": "04/03/2019",
        "etag": "\"8e8ad-5830aa15ddb96\"",
        "family": "Service",
        "size": "583853",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Gestion d'agendas partag\u00e9s - Etude des normes et standards",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_ETUDE_NORMES_STANDARDS_GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CI-SIS_SERVICE_VOLET-ECHANGE-DOCUMENTS-SANTE_V1.6.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Echange des Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-echange-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "11/02/2021",
        "etag": "\"e880c-5bc1177e6721f\"",
        "family": "Service",
        "size": "952332",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Echange de Documents de Sant\u00e9Volet Echange de Documents de Sant\u00e9 - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Service",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_SERVICE_VOLET-ECHANGE-DOCUMENTS-SANTE_V1.6.pdf",
        "version": "1.6"
    },
    "CI-SIS_SERVICE_VOLET-GESTION-DOSSIER_V1.7.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion de Dossiers Patient Partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-de-dossiers-patient-partages",
        "chapter": "Service",
        "date": "10/02/2021",
        "etag": "\"1c1b92-5bc118713ddf1\"",
        "family": "Service",
        "size": "1842066",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Gestion de Dossiers Patient Partag\u00e9sVolet Gestion de dossiers patient partag\u00e9s - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Service",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_SERVICE_VOLET-GESTION-DOSSIER_V1.7.pdf",
        "version": "1.7"
    },
    "CI-SIS_SERVICE_VOLET-PARTAGE-DOCUMENTS-SANTE_V1.8.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "10/02/2021",
        "etag": "\"3c51e5-5bde383facb1e\"",
        "family": "Service",
        "size": "3953125",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_SERVICE_VOLET-PARTAGE-DOCUMENTS-SANTE_V1.8.pdf",
        "version": "1.8"
    },
    "CI-SIS_TRANSPORT_VOLET-SYNCHRONE_V1.7.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Transport synchrone client lourd pour les services en sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-transport-synchrone-pour-client-lourd",
        "chapter": "Transport",
        "date": "09/02/2021",
        "etag": "\"172e09-5bc11bfcb040b\"",
        "family": "Transport",
        "size": "1519113",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Transport Synchrone pour Client LourdVolet Transport Synchrone pour Client Lourd - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Transport",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_TRANSPORT_VOLET-SYNCHRONE_V1.7.pdf",
        "version": "1.7"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS-OPH-CR-RTN_v1.1_20151027.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "OPH-CR-RTN - Compte-rendu de r\u00e9tinographie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-oph-cr-rtn-compte-rendu-de-retinographie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "27/10/2015",
        "etag": "\"201053-5cadf172ca73c\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2101331",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Ophtalmologie - Compte-rendu de r\u00e9tinographie (OPH-CR-RTN)R\u00e9f\u00e9rentiels - Volet Ophtalmologie - Compte-rendu de r\u00e9tinographie (OPH-CR-RTN)",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS-OPH-CR-RTN_v1.1_20151027.pdf",
        "version": "1.1"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-ANEST_SFD_V2021.01_20210607.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "ANEST \u2013 Anesth\u00e9sie R\u00e9animation",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-anesthesie-reanimation",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "07/06/2021",
        "etag": "\"1976fa-5c43c582173cc\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1668858",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles ANEST-CR-ANEST V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-ANEST_SFD_V2021.01_20210607.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-ANEST_STD_CDA_V2021.01_20210621.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "ANEST \u2013 Anesth\u00e9sie R\u00e9animation",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-anesthesie-reanimation",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "21/06/2021",
        "etag": "\"3cdf3a-5c542582835f6\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3989306",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques ANEST-CR-ANEST V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-ANEST_STD_CDA_V2021.01_20210621.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-CPA_SFD_V2021.01_20210607.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "ANEST \u2013 Anesth\u00e9sie R\u00e9animation",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-anesthesie-reanimation",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "07/06/2021",
        "etag": "\"17dd6d-5c43c6216dc83\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1564013",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles ANEST-CR-CPA V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-CPA_SFD_V2021.01_20210607.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-CPA_STD_CDA_V2021.01_20210621.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "ANEST \u2013 Anesth\u00e9sie R\u00e9animation",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-anesthesie-reanimation",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "21/06/2021",
        "etag": "\"375ada-5c542549f075c\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3627738",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques ANEST-CR-CPA V2021.01",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_ANEST-CR-CPA_STD_CDA_V2021.01_20210621.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_AVC_20190403_v2.2.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "AVC - Accident vasculaire c\u00e9r\u00e9bral",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-avc-accident-vasculaire-cerebral",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "03/04/2019",
        "etag": "\"50a1a1-5ca51de9f94b4\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "5284257",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Accident Vasculaire C\u00e9r\u00e9bral (AVC)R\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Contenus - Volet Accident Vasculaire C\u00e9r\u00e9bral (AVC)",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_AVC_20190403_v2.2.pdf",
        "version": "2.2"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cr-gm-compte-rendu-de-genetique-moleculaire",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"3d5c30-5cc08eb7c6218\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "4021296",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_SFD_V2021.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-CR-GM \u2013 Compte-rendu de g\u00e9n\u00e9tique mol\u00e9culaire",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cr-gm-compte-rendu-de-genetique-moleculaire",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"59cdf1-5cc08e9e3d035\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "5885425",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-CR-GM_STD-CDA_V2021.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-D2LM_SFD_2021.01_20210927.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-D2LM - D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-d2lm-dematerialisation-de-la-seconde-lecture-de-mammographie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"20753a-5ccf7c3387821\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2127162",
        "status": "new",
        "title": "Volet D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie D2LM sp\u00e9cifications fonctionnellesR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie (D2LM) - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-D2LM_SFD_2021.01_20210927.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-D2LM_STD_2021.01_20210927.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-D2LM - D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-d2lm-dematerialisation-de-la-seconde-lecture-de-mammographie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"365046-5ccf7c4ca2c10\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3559494",
        "status": "new",
        "title": "Volet D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie D2LM sp\u00e9cifications techniquesR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet D\u00e9mat\u00e9rialisation de la seconde lecture de mammographie (D2LM) - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-D2LM_STD_2021.01_20210927.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_SFD_2021.01_20210622.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-PPS - Programme personnalis\u00e9 de soins en canc\u00e9rologie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr/volet-cancer-pps-programme-personnalise-de-soins-en-cancerologie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"28f5f9-5caebba71b130\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2684409",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_SFD_2021.01_20210622",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_SFD_2021.01_20210622.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_STD-CDA_2021.01_20210622.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-PPS - Programme personnalis\u00e9 de soins en canc\u00e9rologie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr/volet-cancer-pps-programme-personnalise-de-soins-en-cancerologie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"3ce05d-5caebbd190371\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3989597",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_STD-CDA_2021.01_20210622",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CANCER-PPS_STD-CDA_2021.01_20210622.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CNAM-HR_SFD_2020.01_20200518.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CNAM-HR - Donn\u00e9es de remboursement",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr/volet-cnam-hr-historique-des-remboursements",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "26/05/2020",
        "etag": "\"1fbee7-5caebb3fea931\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2080487",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CNAM-HR_SFD_2020.01_20200518.pdf",
        "version": "2020.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CNAM-HR_STD_CDA_2020.01_20200518.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CNAM-HR - Donn\u00e9es de remboursement",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr/volet-cnam-hr-historique-des-remboursements",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "26/05/2020",
        "etag": "\"2cc036-5caebb6927f34\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2932790",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CNAM-HR_STD_CDA_2020.01_20200518.pdf",
        "version": "2020.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CR-BIO_2021.01_20210628.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CR-BIO - Compte-rendu d'Examens de Biologie M\u00e9dicale",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cr-bio-compte-rendu-dexamens-de-biologie-medicale",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "28/06/2021",
        "etag": "\"3a264f-5c5d4684b1be9\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3810895",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques - Volet Compte-rendu d\u2019examens de biologie me\u0301dicale",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_CR-BIO_2021.01_20210628.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_DSBP-BPCO_V1.0_20150917.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "DSBP-BPCO - Dataset de bonnes pratiques BPCO",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-dsbp-bpco-data-set-de-bonnes-pratiques-bpco",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "17/09/2015",
        "etag": "\"2e0510-5ca394d067c04\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3015952",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Dataset de bonnes pratiques BPCOR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Dataset de bonnes pratiques BPCO (DSBP BPCO)  - Sp\u00e9cifications fonctionnelles et techniques - 17 septembre 2015",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_DSBP-BPCO_V1.0_20150917.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_F-PRC_V1.4_20180419.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "F-PRC - Fiches Patient \u00e0 risque en cardiologie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-f-prc-fiches-patient-risque-en-cardiologie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "19/04/2018",
        "etag": "\"228952-5ca3ae6da3be1\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2263378",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Fiches Patient \u00e0 risque en cardiologie F-PRC V1.4R\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Contenus - Volet Fiches Patient \u00e0 risque en cardiologie (F-PRC) - 19 avril 2018",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_F-PRC_V1.4_20180419.pdf",
        "version": "1.4"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_IMG-ROI_1.3.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "IMG-ROI - R\u00e9f\u00e9rences d'Objets d'Imagerie",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-roi-references-dobjets-dimagerie",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "15/10/2012",
        "etag": "\"13d231-5c83deac5628d\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1298993",
        "status": "stable",
        "title": "Volet R\u00e9f\u00e9rences d'objets d'imagerieCadre d\u2019Interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche Contenus - Volet R\u00e9f\u00e9rences d\u2019objets d\u2019imagerie",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_IMG-ROI_1.3.0.pdf",
        "version": "1.3.0"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "OBP - Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-obp-obstetrique-et-perinatalite",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "13/09/2021",
        "etag": "\"4b0215-5cbde741b1a87\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "4915733",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 OBPR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Obst\u00e9trique et P\u00e9rinatalit\u00e9 (OBP)",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_OBP_2021.01_20210913.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_PPS-PAERPA_2021.01_20210824.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "PPS-PAERPA - Plan Personnalis\u00e9 de Sant\u00e9 PAERPA",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-pps-paerpa-plan-personnalise-de-sante-paerpa",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"2fd2d2-5ca507680d245\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3134162",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Plan Personnalis\u00e9 de Sant\u00e9 PAERPAR\u00e9f\u00e9rentiels - Cadre d\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Volet Plan Personnalis\u00e9 de Sant\u00e9 PAERPA (PPS-PAERPA_2021.01)",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_PPS-PAERPA_2021.01_20210824.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_RAMA_1.0_20151027_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "RAMA - R\u00e8gles d'Activation de M\u00e9mos et d'Alertes",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-rama-regles-dactivation-de-memos-et-dalertes",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "27/10/2015",
        "etag": "\"16dee2-5c859319c0eeb\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1498850",
        "status": "stable",
        "title": "Volet R\u00e8gles d'activation de m\u00e9mos et d'alertes V1.0R\u00e9f\u00e9rentiels - Volet R\u00e8gles d'activation de m\u00e9mos et d'alertes - Cadre d'interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche contenus - Octobre 2015",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_RAMA_1.0_20151027_0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SDM-MR_SFD_CDA_V2020.02_20210308_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "SDM-MR - Set de donn\u00e9es - Maladies rares",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-sdm-mr-set-de-donnees-maladies-rares",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "08/03/2021",
        "etag": "\"2290f6-5cca59c47cde6\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2265334",
        "status": "stable",
        "title": "Volet SDM-MR - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SDM-MR_SFD_CDA_V2020.02_20210308_0.pdf",
        "version": "2020.02"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SDM-MR_STD_CDA_V2020.02_20210308_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "SDM-MR - Set de donn\u00e9es - Maladies rares",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-sdm-mr-set-de-donnees-maladies-rares",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "08/03/2021",
        "etag": "\"332487-5cca59b0eaa13\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3351687",
        "status": "stable",
        "title": "Volet SDM-MR - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SDM-MR_STD_CDA_V2020.02_20210308_0.pdf",
        "version": "2020.02"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SYNTHESE-MEDICALE_V1.4_20131016.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "VSM - Synth\u00e8se m\u00e9dicale",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-vsm-synthese-medicale",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "16/10/2013",
        "etag": "\"2168b4-5ca6380b653c4\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2189492",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Synth\u00e8se m\u00e9dicale VSM",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_SYNTHESE-MEDICALE_V1.4_20131016.pdf",
        "version": "1.4"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_TLM_SFD_2021.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "TLM - T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tlm-telemedecine",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"26239b-5cac78042d88b\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2499483",
        "status": "stable",
        "title": "Volet TLM - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_TLM_SFD_2021.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_TLM_STD_CDA_2021.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "TLM - T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tlm-telemedecine",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"210827-5cac77e67b7e9\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2164775",
        "status": "stable",
        "title": "Volet TLM - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_TLM_STD_CDA_2021.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_VAC_SFD_2121.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "VAC - Vaccination",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cva-carnet-de-vaccination",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"1b3714-5cac2220f0c5b\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1783572",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS VOLET CONTENUS VAC SFD 2121.01_20210830",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_VAC_SFD_2121.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CI-SIS_VOLET_CONTENUS_VAC_STD_CDA_2021.01_20210830.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "VAC - Vaccination",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cva-carnet-de-vaccination",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "30/08/2021",
        "etag": "\"296bb9-5cac21f3e6408\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2714553",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS VOLET CONTENUS VAC STD CDA 2021.01_20210830",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI-SIS_VOLET_CONTENUS_VAC_STD_CDA_2021.01_20210830.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "CISIS-TEC_CONFORMITY_RESOURCES_NOTIFICATION_EVENEMENTS_V1.0.zip": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Notification d'\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-notification-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "04/01/2021",
        "etag": "\"534f-5b83dd503ad37\"",
        "family": "Service",
        "size": "21327",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation : CI-SIS - Volet Notifications d'\u00e9v\u00e9nements - Ressources",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_CONFORMITY_RESOURCES_NOTIFICATION_EVENEMENTS_V1.0.zip",
        "version": "1.0"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES-GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.2.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-dagenda-partage",
        "chapter": "Service",
        "date": "05/11/2020",
        "etag": "\"1b103e-5b3a98b3aa6ff\"",
        "family": "Service",
        "size": "1773630",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Gestion d\u2019agendas partag\u00e9s - Sp\u00e9cifications fonctionnellesVolet Gestion d\u2019agendas partag\u00e9s\r\nCI-SIS - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES-GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.2.pdf",
        "version": "1.2"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES_CAHIER_LIAISON_V1.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "19/08/2020",
        "etag": "\"13ce38-5adca6a75ded6\"",
        "family": "Service",
        "size": "1297976",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation CI-SIS : Sp\u00e9cifications fonctionnelles du cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES_CAHIER_LIAISON_V1.1.pdf",
        "version": "1.1"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES_NOTIFICATION_EVENEMENTS_V1.2.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Notification d'\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-notification-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "04/01/2021",
        "etag": "\"1ca94b-5b83dc8b7877c\"",
        "family": "Service",
        "size": "1878347",
        "status": "stable",
        "title": "Etude Notification d'\u00e9v\u00e9nements \u00e9tude m\u00e9tierVolet Notification d\u2019\u00e9v\u00e9nements - Sp\u00e9cifications fonctionnelles - Version 1.2",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_FONCTIONNELLES_NOTIFICATION_EVENEMENTS_V1.2.pdf",
        "version": "1.2"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES-GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-dagenda-partage",
        "chapter": "Service",
        "date": "\u200b20/05/2020",
        "etag": "\"295ce1-5a67552ea7445\"",
        "family": "Service",
        "size": "2710753",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Gestion d'agendas partag\u00e9s - Sp\u00e9cifications d'interop\u00e9rabilit\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES-GESTION_AGENDAS_PARTAGES_V1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES-PARTAGE_DOCUMENTS_SANTE_MOBILITE_v1.0.C_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "Avril 2020",
        "etag": "\"14f4c8-5a24c5c31ab4e\"",
        "family": "Service",
        "size": "1373384",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation : specifications techniques partage de documents de sant\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES-PARTAGE_DOCUMENTS_SANTE_MOBILITE_v1.0.C_0.pdf",
        "version": "1.0.C"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_CAHIER_LIAISON_V2.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "19/08/2020",
        "etag": "\"18c17a-5adca77150e84\"",
        "family": "Service",
        "size": "1622394",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation CI-SIS : Sp\u00e9cifications techniques du cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_CAHIER_LIAISON_V2.0.pdf",
        "version": "2.0"
    },
    "CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_NOTIFICATIONS_EVENEMENTS_V2.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Notification d'\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-notification-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "04/01/2021",
        "etag": "\"199d0f-5b83dd0cafcde\"",
        "family": "Service",
        "size": "1678607",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Notification d'\u00e9v\u00e9nements sp\u00e9cifications techniquesCI-SIS Sp\u00e9cifications techniques \u2013 Notification d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CISIS-TEC_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_NOTIFICATIONS_EVENEMENTS_V2.0.pdf",
        "version": "2.0"
    },
    "CI_SIS_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_V1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-acces-aux-recommandations-vaccinales",
        "chapter": "Service",
        "date": "14/03/2019",
        "etag": "\"17268c-5840f955eba24\"",
        "family": "Service",
        "size": "1517196",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales sp\u00e9cifications techniquesCI-SIS - Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI_SIS_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_V1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "CI_SIS_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_TRANSPORT_SYNCHRONE_APPLICATIONS_MOBILES_V1.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Transport synchrone pour applications mobiles",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//services/referentiels/ci-sis/espace-publication/couche-transport",
        "chapter": "Transport",
        "date": "05/11/2020",
        "etag": "\"111903-5b3a9ada47f24\"",
        "family": "Transport",
        "size": "1120515",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Transport synchrone pour applications mobilesVolet Transport synchrone pour applications mobiles CI-SIS",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI_SIS_SPECIFICATIONS_TECHNIQUES_TRANSPORT_SYNCHRONE_APPLICATIONS_MOBILES_V1.1.pdf",
        "version": "1.1"
    },
    "CI_SIS_STANDARDS_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_V1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-acces-aux-recommandations-vaccinales",
        "chapter": "Service",
        "date": "14/03/2019",
        "etag": "\"13d218-5840fdce2b705\"",
        "family": "Service",
        "size": "1298968",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS Acc\u00e8s aux recommandations vaccinales \u00e9tude m\u00e9tier",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/CI_SIS_STANDARDS_ACCES_RECOMMANDATIONS_VACCINALES_V1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "Transport%20d%E2%80%99un%20document%20CDA-R2%20en%20HL7%20ORU%20OUL%20MDM_1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Transport d\u2019un document CDA-R2 en HL7 ORU OUL MDM",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-transport-dun-document-cda-r2-en-hl7-oru-oul-mdm",
        "chapter": "Service",
        "date": "02/09/2021",
        "etag": "\"1452eb-5ccac5d3a27d4\"",
        "family": "Service",
        "size": "1331947",
        "status": "stable",
        "title": "Transport d\u2019un document CDA-R2 en HL7 ORU OUL MDM",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/Transport%20d%E2%80%99un%20document%20CDA-R2%20en%20HL7%20ORU%20OUL%20MDM_1.pdf",
        "version": "\u200b1.1"
    },
    "ans_cisis-tec_annexe-ins_1.3.pdf": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Prise en Charge de l'INS dans les volets du CI-SIS",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-prise-en-charge-de-lins-dans-les-volets-du-ci-sis",
        "chapter": "Commun",
        "date": "Juin 2021",
        "etag": "\"fe0eb-5c47a97d345b0\"",
        "family": "Commun",
        "size": "1040619",
        "status": "stable",
        "title": "ANS CISIS TEC ANNEXE INS 1.3",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ans_cisis-tec_annexe-ins_1.3.pdf",
        "version": "1.3"
    },
    "ci-sis_anx_sources-donnees-professionnels-structures_v1.5_0.pdf": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Sources des donn\u00e9es personnes et structures",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-sources-des-donnees-personnes-et-structures",
        "chapter": "Commun",
        "date": "05/11/2020",
        "etag": "\"177aca-5cb18d99f1c88\"",
        "family": "Commun",
        "size": "1538762",
        "status": "stable",
        "title": "Annexe Transverse \u2013 Source des donn\u00e9es m\u00e9tier pour les professionnels et les structures",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_anx_sources-donnees-professionnels-structures_v1.5_0.pdf",
        "version": "1.5"
    },
    "ci-sis_contenu_cancer-frcp_sfd_2021.01_20210621.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-FRCP - Fiche de R\u00e9union de Concertation Pluridisciplinaire",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-frcp-fiche-de-reunion-de-concertation-pluridisciplinaire",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"26cb8e-5c5584901af7f\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "2542478",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS CONTENU CANCER FRCP SFD 2021.01 20210621",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_contenu_cancer-frcp_sfd_2021.01_20210621.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "ci-sis_contenu_cancer-frcp_std-cda_2021.01_20210621.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "CANCER-FRCP - Fiche de R\u00e9union de Concertation Pluridisciplinaire",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-frcp-fiche-de-reunion-de-concertation-pluridisciplinaire",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"6613e4-5c5578c10e635\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "6689764",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS CONTENU CANCER FRCP STD CDA 2021.01 20210621",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_contenu_cancer-frcp_std-cda_2021.01_20210621.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "ci-sis_contenu_volet-structuration-minimale_v1.9.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Structuration minimale de Documents de sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-structuration-minimale-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Commun",
        "date": "Juin 2021",
        "etag": "\"4d343a-5c4baeca22626\"",
        "family": "Commun",
        "size": "5059642",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS CONTENU VOLET STRUCTURATION MINIMALE V1.9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_contenu_volet-structuration-minimale_v1.9.pdf",
        "version": "1.9"
    },
    "ci-sis_etude_metier_dmi_v0.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Tra\u00e7abilit\u00e9 des DMI",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tracabilite-des-dmi",
        "chapter": "Service",
        "date": "",
        "etag": "\"1becf6-58839472b3de6\"",
        "family": "Service",
        "size": "1830134",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles - Tra\u00e7abilit\u00e9 des Dispositifs M\u00e9dicaux Implantables en \u00c9tablissement de sant\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_metier_dmi_v0.1.pdf",
        "version": "0.1"
    },
    "ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tracabilite-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "10/09/2021",
        "etag": "\"14716d-5cba42dc10df6\"",
        "family": "Service",
        "size": "1339757",
        "status": "stable",
        "title": "Volet : g\u00e9n\u00e9ricisation \u2013 gestion des traces Etude des normes et standards",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_etude_normes_standards_genericisation_gestion_traces-v1.2_0.pdf",
        "version": "\u200b1.2"
    },
    "ci-sis_service_anx-transformation-xds-ebrs-ebrim_v1.5.pdf": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Transformation des m\u00e9tadonn\u00e9es XDS dans la syntaxe ebRIM-ebRS",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-transformation-des-metadonnees-xds-dans-la-syntaxe-ebrim-ebrs",
        "chapter": "Service",
        "date": "09/02/2021",
        "etag": "\"188b8b-5bc125b5ae193\"",
        "family": "Service",
        "size": "1608587",
        "status": "stable",
        "title": "Annexe Transformation des m\u00e9tadonn\u00e9es XDS dans la syntaxe ebRIM-ebRS",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_service_anx-transformation-xds-ebrs-ebrim_v1.5.pdf",
        "version": "1.5"
    },
    "ci-sis_service_volet-partage-documents-sante_v1.9.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "Juin 2021",
        "etag": "\"23f855-5c4baeffc1ed5\"",
        "family": "Service",
        "size": "2357333",
        "status": "stable",
        "title": "CI-SIS SERVICE VOLET PARTAGE DOCUMENTS SANTE V1.9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_service_volet-partage-documents-sante_v1.9.pdf",
        "version": "1.9"
    },
    "ci-sis_services_volet_recherche_recuperation_connaissances_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "RRC - Recherche et R\u00e9cup\u00e9ration de Connaissances",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-rrc-recherche-et-recuperation-de-connaissances",
        "chapter": "Service",
        "date": "27/10/2015",
        "etag": "\"1bd246-57ef0a7629074\"",
        "family": "Service",
        "size": "1823302",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Recherche et R\u00e9cup\u00e9ration de ConnaissancesR\u00e9f\u00e9rentiels - Volet Recherche et R\u00e9cup\u00e9ration de Connaissances - Format d'interrogation des bases de connaissances et du retour de l'information - Cadre d'interop\u00e9rabilit\u00e9 des SIS - Couche services",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_services_volet_recherche_recuperation_connaissances_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tracabilite-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "10/09/2021",
        "etag": "\"7e8ae-5cba42c89badb\"",
        "family": "Service",
        "size": "518318",
        "status": "stable",
        "title": "Gestion de traces Sp\u00e9cifications fonctionnelles des \u00e9changes",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_fonctionnelles_genericisation_gestion_traces-v1.4.pdf",
        "version": "\u200b1.4"
    },
    "ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Tra\u00e7abilit\u00e9 d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-tracabilite-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "10/09/2021",
        "etag": "\"1af4b4-5cba428f47e4f\"",
        "family": "Service",
        "size": "1766580",
        "status": "stable",
        "title": "Volet G\u00e9n\u00e9ricisation : gestion des traces - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_specifications_techniques_genericisation_gestion_traces-v1.5.pdf",
        "version": "\u200b1.5"
    },
    "ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-oph-bre",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"184b8f-5cb04b152006c\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "1592207",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications fonctionnelles",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_sfd_v2021.01.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "OPH-BRE - Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-oph-bre",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "",
        "etag": "\"317d8f-5cb04aba1d354\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "3243407",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Ophtalmologie - Bilan de r\u00e9fraction - Sp\u00e9cifications techniques",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci-sis_volet_contenus_oph-bre_std_cda_v2021.01.pdf",
        "version": "2021.01"
    },
    "ci_sis_etude_metier_cahier_liaison_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "30/01/2018",
        "etag": "\"f9e34-57ef0a763c8f3\"",
        "family": "Service",
        "size": "1023540",
        "status": "stable",
        "title": "ci_sis_etude_metier_cahier_liaison_v1.0.pdfCI-SIS - \u00c9tude m\u00e9tier \u2013 Cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci_sis_etude_metier_cahier_liaison_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "ci_sis_etude_normes_standards_cahier_liaison_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "30/01/2018",
        "etag": "\"c7a4c-5830aba37f2a3\"",
        "family": "Service",
        "size": "817740",
        "status": "stable",
        "title": "ci_sis_etude_normes_standards_cahier_liaison_v1.0.pdfCI-SIS - Etude des normes et standards - Cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci_sis_etude_normes_standards_cahier_liaison_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "ci_sis_specifications_techniques_cahier_liaison_v1.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "30/01/2018",
        "etag": "\"ecec8-57ef0a7640773\"",
        "family": "Service",
        "size": "970440",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Cahier de liaison sp\u00e9cifications techniquesCI-SIS - Sp\u00e9cifications techniques \u2013 Cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci_sis_specifications_techniques_cahier_liaison_v1.1.pdf",
        "version": "1.1"
    },
    "ci_sis_standards_notification_evenements_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Notification d'\u00e9v\u00e9nements",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-notification-devenements",
        "chapter": "Service",
        "date": "27/04/2018",
        "etag": "\"ccef2-57ef0a7646533\"",
        "family": "Service",
        "size": "839410",
        "status": "stable",
        "title": "Volet Notification d'\u00e9v\u00e9nements normes et standardsCI-SIS - \u00c9tude des normes et standards \u2013 Notification d\u2019\u00e9v\u00e8nements - Avril 2018",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/ci_sis_standards_notification_evenements_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "cisis-tec_conformity_resources_cahier_liaison_v1.0.c.zip": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "19/08/2020",
        "etag": "\"42e6-5a032995b96b1\"",
        "family": "Service",
        "size": "17126",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation CI-SIS : ressources cahier de liaison",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_conformity_resources_cahier_liaison_v1.0.c.zip",
        "version": "1.0"
    },
    "cisis-tec_conformity_resources_gestion_agendas_partages_v1.0.zip": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-dagenda-partage",
        "chapter": "Service",
        "date": "20/05/2020",
        "etag": "\"595c-5a6752b210f4f\"",
        "family": "Service",
        "size": "22876",
        "status": "stable",
        "title": "\u200bRessources de conformit\u00e9 du Volet Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_conformity_resources_gestion_agendas_partages_v1.0.zip",
        "version": "1.0"
    },
    "cisis-tec_etude_normes_standards_cercle_soins_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion du cercle de soins",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-du-cercle-de-soins",
        "chapter": "Service",
        "date": "24/03/2021",
        "etag": "\"10096e-5be4c69377167\"",
        "family": "Service",
        "size": "1050990",
        "status": "stable",
        "title": "Etude des normes et standards - Gestion du cercle de soins",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_etude_normes_standards_cercle_soins_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "cisis-tec_specifications_fonctionnelles_cercle_soins_v1.0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion du cercle de soins",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-du-cercle-de-soins",
        "chapter": "Service",
        "date": "24/03/2021",
        "etag": "\"12428b-5be4c62764d30\"",
        "family": "Service",
        "size": "1196683",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications fonctionnelles - Gestion du cercle de soins",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_fonctionnelles_cercle_soins_v1.0.pdf",
        "version": "1.0"
    },
    "cisis-tec_specifications_fonctionnelles_partage_documents_sante_v1.0.c_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "Avril 2020",
        "etag": "\"14445c-5cb4fac8e0e5f\"",
        "family": "Service",
        "size": "1328220",
        "status": "stable",
        "title": "Concertation : specifications fonctionnelles partage de documents de sant\u00e9",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_fonctionnelles_partage_documents_sante_v1.0.c_0.pdf",
        "version": "1.0.C"
    },
    "cisis-tec_specifications_fonctionnelles_partage_documents_sante_v1.0_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "Septembre 2021",
        "etag": "\"11abcd-5cb4fafe451b6\"",
        "family": "Service",
        "size": "1158093",
        "status": "stable",
        "title": "CISIS TEC SPECIFICATIONS FONCTIONNELLES PARTAGE DOCUMENTS SANTE V1.0",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_fonctionnelles_partage_documents_sante_v1.0_0.pdf",
        "version": "\u200b1.0"
    },
    "cisis-tec_specifications_techniques-gestion_agendas_partages_v1.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion d'agendas partag\u00e9s",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-dagenda-partage",
        "chapter": "Service",
        "date": "\u200bJuin 2021",
        "etag": "\"1ad082-5c4baf771ecd3\"",
        "family": "Service",
        "size": "1757314",
        "status": "stable",
        "title": "CISIS TEC SPECIFICATIONS TECHNIQUES GESTION AGENDAS PARTAGES V1.1",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_techniques-gestion_agendas_partages_v1.1.pdf",
        "version": "1.1"
    },
    "cisis-tec_specifications_techniques_cahier_liaison_v2.1.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Cahier de liaison",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-cahier-de-liaison",
        "chapter": "Service",
        "date": "Juin 2021",
        "etag": "\"e950b-5c4baf46d2cc8\"",
        "family": "Service",
        "size": "955659",
        "status": "stable",
        "title": "CISIS TEC SPECIFICATIONS TECHNIQUES CAHIER LIAISON V2.1",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_techniques_cahier_liaison_v2.1.pdf",
        "version": "2.1"
    },
    "cisis-tec_specifications_techniques_gestion_cercle_soins_v1.0.c_0.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Gestion du cercle de soins",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-gestion-du-cercle-de-soins",
        "chapter": "Service",
        "date": "",
        "etag": "\"22b6da-5be4c409753c6\"",
        "family": "Service",
        "size": "2275034",
        "status": "stable",
        "title": "Sp\u00e9cifications techniques - gestion du cercle de soins",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_techniques_gestion_cercle_soins_v1.0.c_0.pdf",
        "version": "1.0.C"
    },
    "cisis-tec_specifications_techniques_partage_documents_sante_mobilite_v2.0.c.pdf": {
        "category": "Volet",
        "category_title": "Partage de Documents de Sant\u00e9",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//volet-partage-de-documents-de-sante",
        "chapter": "Service",
        "date": "",
        "etag": "\"281bc5-5cb506e8e2919\"",
        "family": "Service",
        "size": "2628549",
        "status": "stable",
        "title": "CISIS TEC SPECIFICATIONS TECHNIQUES PARTAGE DOCUMENTS SANTE MOBILITE V2.0.C",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/cisis-tec_specifications_techniques_partage_documents_sante_mobilite_v2.0.c.pdf",
        "version": "\u200b2.0.C"
    },
    "testContenuCDA_20210910_V2.34.zip": {
        "category": "Annexe",
        "category_title": "Outil de v\u00e9rification des documents CDA",
        "category_url": "https://esante.gouv.fr//annexe-outil-de-verification-des-documents-cda",
        "chapter": "M\u00e9tier",
        "date": "10/09/2021",
        "etag": "\"b950ae-5cba6e343d86f\"",
        "family": "M\u00e9tier",
        "size": "12144814",
        "status": "stable",
        "title": "Outil de v\u00e9rification des documents CDA version 2.34Une version de l\u2019outil de v\u00e9rification de la conformit\u00e9 des fichiers aux format CDA R2 permet de v\u00e9rifier la conformit\u00e9 des documents au format CDA R2 selon plusieurs crit\u00e8res :\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 CDA,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 de l\u2019en-t\u00eate selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises (Volet Structuration minimale des documents m\u00e9dicaux),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications internationales IHE,<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 du corps (sections, entr\u00e9es et jeux de valeurs) selon les sp\u00e9cifications fran\u00e7aises des sections et entr\u00e9es IHE (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),<br>\r\n\u2022\tV\u00e9rification de la conformit\u00e9 des sections et entr\u00e9es sp\u00e9cifiques cr\u00e9\u00e9es par l\u2019ANS pour les volets fran\u00e7ais (Volet Mod\u00e8les de contenus CDA),",
        "url": "https://esante.gouv.fr//sites/default/files/media_entity/documents/testContenuCDA_20210910_V2.34.zip",
        "version": "2.34"
    }
}